勇士今年攞埋個champ，咖哩仔係咪會上all time top5?

勁過愛滋佬，渣巴，占屎
同MJ齊名，甚至超越佢

但係勇士係curry嘅球隊 kd只係我地前年簽翻嚟嘅一隻外援

推

頭2場係carry curry kd

捧殺

Curry > MJ

假膠，我宣佈此POST已完。

你邊撚個？幾時輪到你嚟宣佈？認真討論喺度出嚟搞事

起佢底就知係假膠啦，之前先開個假勇區撚人

Curry>mj
73勝歷史第一人

就係呢啲假膠搞臭波台個名